同佢表白又話未準備好唔想拍拖住，半個月後有男仔表白又肯受

你蠢姐咁都當真

通常係比人frd zone

唔想同你拍拖